你嘅兒時偶像係邊個？

如題
我最like哈姆太郎
“我覺得今日真係好開心呀！ 聽日比今日一定更開心架姐！ 係咪呀？ 哈姆太郎！”

瀨村音符

我細過都成日睇，普路普普路 法米法米法